作為一間世界級嘅鐵路公司

今晚
係香港人都會好嬲
不過有更嬲嘅事係
犬隻係站內放彈，影響唔係一瞬間嘅事亦唔會只影響一個站嘅人；係成個網絡嘅人

有做港鐵維修嘅朋友告知，毒煙一經進入地鐵冷氣系統可能入埋條行車隧道，列車行駛會把氣體帶去其他站，唔係一個站出事咁簡單。

而家情況係好撚危險，麻煩大家幫手傳開去